熱狗水泥齊種樹：熱狗搶功分化實錄

搶功
1.話梁烈士代表熱狗
2.G20示威衝出黎擋住頭排搏上鏡
3.話運動係抄陳雲或沿自永續基本法

分化
1.抹黑黃之鋒爭大台
2.抹黑梁頌恆、楊逸朗、鍾翰林搞散包圍警總運動
3.屌柒港獨無用

水泥隊：熱狗網絡打手

奇怪新招式：將熱青城解釋成熱狗、青政、城邦
話青政背叛熱青城、梁天琦背叛熱普城

其實仲有人會理熱狗咩？真心

好多素人唔識熱狗唔知佢以前做咩咩衰野

你有料歡迎補充下